Google
เตรียม
ศูนย์
เทคโนโลยี
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ใกล้
Detroit
Google
ประกาศ
ข่าว
พุธ
กำลังจะ
ศูนย์
พัฒนา
เทคโนโลยี
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ใหม่
เขตเมือง
Novi
ห่าง
เมือง
Detroit
ราว
50
กิโลเมตร
23
ปี
วิศวกร
Google
คน
ที่ทำงาน
ระยะ
ไกล
Detroit
พัฒนา
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ทีม
สำนักงานใหญ่
California
ด้วยเหตุนี้
Google
ตัดสินใจ
จัดตั้ง
ศูนย์
พัฒนา
เทคโนโลยี
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
เมือง
Novi
เพื่อให้
ทีม
งาน
ทำงาน
สะดวก
ประสิทธิภาพ
ยิ่ง
ศูนย์
ละแวก
Detroit
เช่นนี้
ทำ
Google
โอกาส
หา
ร่วมมือ
คน
เก่ง
วงการ
รถยนต์
อดีต
เมืองหลวง
อุตสาหกรรม
รถยนต์
ง่าย
ยิ่ง
ศูนย์
พัฒนา
เทคโนโลยี
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
Google
พื้นที่
ใช้
งาน
ขนาด
53000
ตาราง
ฟุต
ใช้
งาน
ภายใน
ปี
งาน
ทำ
ที่นี่
พัฒนา
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ดัดแปลง
รถตู้
ไฮบ
ริ
ด
ChryslerPacifica
ส่วนหนึ่ง
แผนงาน
ร่วมมือ
Google
FiatChrysler
ที่มา
+
SelfDrivingCar
Topics

SelfDrivingCarGoogleSelfDrivingCarGoogle

